(痴撚線)英國人窮到連插頭電線都偷

小弟去英國exchange 第一次撘train去旅行
撘撘下有個西女人問我借iphone叉電器
我見佢電話冇乜電 但又好似好急周圍問人借
一時心軟借咗條iphone線比佢 仲借埋個插蘇比佢
真係算唔話得
過咗個幾鐘 咪話電話 我相信佢個人都應該叉足電
屌佢老母
唔止個iphone線唔撚見咗 連個八婆都唔撚見埋
聽過歐洲啲仆街好撚鍾意偷嘢
估唔到apple條濕鳩線同插頭都要偷
奉勸咁多位巴打咪撚借嘢比啲西女人

樓主以為有西屌所以先借

果一個鐘完全浸淫起性幻想之中

射左四次

西女人=鬼婆=/=鬼妹
我唔是耆齡王

用一條iPhone線同插蘇換一個鐘頭性幻想
抵屌

做兄弟果時都借左條線比化妝師一去無回頭
不過條女幾靚

因為係英規頭，如果係其他頭應該會比返你

我全部都原裝線

真係要搵啲淘寶垃圾線防身先得。

去耐左就發覺呢d仆街有樣睇，一定唔撚理

唉 真係人善人欺